[突發] 之前有位巴打個妹有骨癌

引用：

老婆POST：

同老公一齊7年 2年前結婚 岩認識3個月我就向佢表白 因佢性格怕怕羞羞 個人又溫柔體貼 拍拖的時候一直對我好好 我發脾氣時佢好肯tum我 又就得人 佢工作忙都成日陪我去街 我地工作上左軌度就決定結婚...

但結婚以後一切都變sai！我地結婚後同埋佢爸同妹住 老公樣樣野都就住個妹 令我覺得自己不再重要！ 事緣我地結婚無耐佢個妹就病左 老公擺sai所有時間去照顧個妹 晚晚好夜番 中要一番屋企就訓 假日都五系成日得閒 無再好似以前甘 個個假日都出街 雖然佢有時會比小驚喜我（如送禮物）但尼d都只系物質 並五系愛！我好五開心 我覺得佢擺sai時間落個妹度 根本唔再愛我 有時我會向佢示威 佢唔會鬧反我轉頭 但佢聽完就算數 永遠五會改過 甘點解要結婚？

結婚本應系我兩人之事 點解要成日因為佢個妹的事情令我地無sai相處時間？個妹起碼有爸爸照顧 但我無人理！甘樣同出軌有me分別？個妹無論在醫院定屋企都好 所有人嘅注意力都擺sai系佢身上 我好心淡 所有野都五系好似以前甘 搞到我成日發脾氣 好五開心 老公成日叫我五好發脾氣 但佢根本五了解！

最近同老公系佢個妹既事上鬧交 我無辦法再忍受佢事事以個妹行先 所以反左自己屋企 平時老公都會tum反我 但佢今次無不特只 中要去討論區問人應五應該五要我 同唱我 我的朋友見到話我知既 我whatsapp佢 佢又hea答我 我d姊妹問佢 佢都系五答 我真系好憤怒 我唔明白點解我被冷待會系我既錯 救境點解婚後所有野都係圍繞住佢個妹 點解佢五再就我 佢最後中要上網唱衰我？！佢五再系以前既佢！佢屋企人都唔幫我 覺得系我問題 佢成家人都好討厭！

我泥幾日都覺得五開心，各位sis可五可以平平理？

老公個POST節錄：

引用:

到宜家醫生話呀妹唔係剩返好多時間，而家做到嘅野就只有令佢唔好咁辛苦。咁老豆就問呀妹我地有咩可以幫佢做，佢就話自己只係唔想再留喺醫院，想翻屋企住。跟住醫院嗰邊都話可以安排到，就只係睇我地會唔會帶到呀妹翻屋企。問題就黎喇，我老婆死都話唔可以俾呀妹翻屋企，係咁話自己唔想喺間死過人嘅屋度過世，又話帶佢翻黎咪又係要麻煩曬所有人睇住佢，又話間屋死過人就唔值錢，總之係咁搵藉口等我地唔帶呀妹翻黎。

巴打原POST全文:

其實係咪假膠